[深夜西波] 車路士 vs 羅馬

訓先
各位加油

迪加呢

仲係有柒頭隊長

33%反干

屌 仲有24

點解迪加上場冇出 今場又冇正選

無22 23要拜神啦

馬達呢？

無啦啦俾個偽隊長騎返住超人，屌你老母

有冇電話link

下體失分

正選

西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間西波西時間

樓豬早撚抖啦
自己解約咪撚阻住個位

lm定

驚做間諜(好似係)

又Cahill

link?

同求

好彩推返雷斯打防中

達子

sop://
sop://
sop://
sop://

有無flash lin

TRUE BLUE呢

你條仆街仔真係好撚多要求

冇摩西安呀衣

新仔有bench

馬體會和埋

有線突然吹奏迪布尼聽到都嬲呀

竟然有人J Scott

吹奏音響

又卡希

唔通j安同亞衣咩

LUIZ又黎掃蕩一波

屌你老母cahill

要J新仔都唔係J Scott啦

又有大衛派路睇

有D驚迪清高

scott落到英冠分分鐘無正選

水晶宮都輸
Qarabag我都驚呀

黑公公

輸埋比猁狗笑

Nike波衫design

法比真係紙板嚟

10分鐘內應該會入一球

對面教頭咁撚型

巴黎已經贏緊1粒

干地輸晒

屌你達仔射乜q

差d

摩拉達做乜鳩

352

俾人逼到波都運唔都上去

前面3件 仲要對住比利時野

屌你老母達子又失呢D黃金機會

拎個遠柱入左啦

控多下先射都得

達

你慌佢唔係想拎遠柱咩

ok la 啱啱傷完

Cahill集中少少好無呀

baka

空晒喎咁都OK?!

達子nice pass

干地應該同羅馬有d瓜葛

0防守法比

法比真係零防守

法比防守形同虛設

達仔

平安鐘

法比

平安

踢到人地主場咁

差d偷到雞呀

勁好波

對面Perxxxxx 好勁

要靠執屎專員電欺

打強隊法比一定唔可以正選

飲水出返黎唔該踢返法比落後備叉電

對面龍門用舊野

達仔算活躍

雷斯

最慘射失個球黃金機會呢

Luiz

法比射入我切

超級防中雷斯

熱血luiz

CAHILL對咩都一定唔可以正選

犬衝

電斯

好撚靚

靚撚到

luiz!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cls luiz

pirlo

luiz!!!!!!!!

OMGGGGGG

電欺

好似好耐冇入遠射

好熱血

靚波

幾時推埋雷斯打前鋒

Luizzzzzz

達子係咪想撞死雷斯

自編自導自演

ho ball

唔on9果陣真係好勁

雷斯bb

雷絲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雷斯教達子撞射

屌你老母雷斯 我理撚得你點鳩沖上去 贏波就得

你就on9

帶刀後衛

對上一次鏟草係幾時

踢中場勁撚到

射得靚到

干地咁冷靜

佢係巴入我轟個時

勁撚到

即刻收晒皮

又盲反達

犬衝電欺

打防中有射波機會

嘩

用達同用衣真係好撚大分別

要走了

竟然無瘋狂慶祝

好型

上一次電欺喺史丹福橋入歐聯波係......

係阿衣太廢

下半場如果贏到2球
60分鐘比達抖下 佢真係唔傷得

上場太柒仲耿耿於懷

我射得好靚

因為啊衣

我都想唞下

成隊波唔同哂 無左兩件垃圾

達仔個頭gel到反曬光

即刻返晒嚟

安帶後失波責任大啲

如果以上場一場敗仗黎換取安同衣1月即躝 再買新球員
我覺得值

今日倫敦落雨啊

如果啱先達子個球係其他人射到咁一定屌到仆街

電欺勁到

唔係世界末日喇咩

岩岩傷完未搵到腳感姐

Luiz!!!!!

求其一腳

Ayi 抵屌

搶哂成個中場叻仔luiz

得你diu ja

天神成日回龍 證明中間真係斷晒

現實中睇落就唔會咁
撚樣高層

ayi連個攻勢都唔會製造到

Luiz打中場都好勁

話時話藥膏係咪見輸波太柒所以唔染藍喇

真係好想要華拉提加電話佬

電話佬就唔使喇

替安

摩西傷 沙拍上位 摩西sub確定

如果佢早十幾年出世就真係會上神枱，可惜

天神短傳多

我真係唔明點解你哋要求咁撚低
呢D機會都唔入波做叫咩一線前鋒

不如佢以後打中場算 返正有超人 同天神 遲下仲有happy仔

有冇一場係得阿衣冇柒安 想睇下

祖記

法比hea撚到

偽隊都要躝
Luiz可中堅可中場咪仲好

N golo luiz

柏度今年真係好少正選

一月 電話佬加Belotti

高層自動波做嘢啦屌

以後都3-5-2 啦
我上左中場勁到

隊長躝乜鬼
如果干地呢季可以踢到佢長居後備已經好勁

世三差啲

水貨

世三

做咩唔比達仔

Morata

安76

安76
干地out

態唔好 好易小傷

要高層做野

差啲…起碼肯起腳

驚佢心淡

肥安true blue

肥安

76

世三幾時先入今季車第1球

乾爹molamola

唔通....

安776

76 so free

唔好啦掛

驚老迪加心淡多D

睇波姐

干地+安76

又回家

我要干爹 向76說不

柏度都3張野，應該係車架啦。

安76係咪有教過羅馬

雖然法比防守好差但佢真係盡力
反而藥膏成日散步

今年唔洗麻煩希Sir老人家啦

安76愛回家系列

雷斯又傷 diu呀

雷斯咪傷呀

羅馬都踢得幾狼

佢成日傷左都照上 冇有怕

肥安呀

等切切返黎一齊散

scott出場

冇人踢啦屌

又係拉傷

唔好有人傷please,要傷就安條命去換

luiz

唔係咁好彩呀話

係得222324唔會傷

唔好有事

今年啲人咁易傷

冇你個頭呀 一陣佢大傷 防中想變都冇得變呀

如果真係要換雷斯希望干地用迪加之後推天神上防中

通常安 衣呢d垃圾係唔會傷
好似當年既馬路達咁

西女人你個仆街臭閪

傷就傷22 23 24啦

願意用22 23 23等價交換

宜家得24 係場

Ching好憎亞衣

我想宜家就用迪加換左卡希爾

達子推得唔夠遠
冇時間俾自己跑

黑人係後面個撚樣

屌你老母又係自己後場撚波

22.23.24都係

落地獄

雷斯咁有火

唔出迪加係咪因爲佢踢過羅馬炸
唔係真係屌9干地

和仔: 卡巴約高

冇左22真係睇得好開心

對面其實踢得唔差

卡希爾長乜野傳 收皮啦

冇23都係

丹丹巴亞
卡洛文沙勞

然後24送個波比對面

如果買到前鋒 23死返法國啦屌

隊波換左假隊就fit

真心

雷斯上曬腦 傻q左 大獲

無左22,23啲進攻爽幾多

尼恩哥蘭好似癲癲地咁

卡希條廢狗打細球會就得
長傳無腳到 又唔撚傳短

個post推得慢左好多

小心d,羅馬班友好狼

全力推到無埋24

無人好屌住

係咁剷達仔

早兩年買到佢就好

雷斯都唔係善男信女

達子又腳軟

如果出安 神早半個po都係屌緊安

我屌你老母卡希爾 唔係卡吐輸左啦

羅馬班友狼好多

雞曉食蕉啦仆街

法比個位

正廢柴黎

又平安鐘

又唔見左卡希

咁都入唔到有D可惜

屌你老母卡希爾

羅馬噤制

睇到條左路唔撚開胃

法比d防守同fifa18有咩分別

尼高恩蘭勁到

干爹幾時先會醒覺出阿朗就唔可以出垃圾雞曉

中場防守其實麻麻
好多禁區頂波都冇人逼

Cahill死撚左去邊呀

H10 隱咗形

走去食炸脾

沙包幾好

推post好慢

點解可以咁多空位俾人

達囝比人通櫃

係咩 暫時唔覺有咩好喎

主場踢撚到作客咁

到底要平安鐘幾多次

呆左

防守出晒事

俾人壓住黎打

中場去撚哂邊

等安後備上場個POST就會推到好快

達比人通

比人禁住黎打，搶唔贏個中場

巴卡踢咁前做乜春？搞到唔夠人防守

三個中場喺俾人打反擊個時全部睇波散步

禁區頂附近比人起左好多次腳,心都離一離呀

屌左先 垃圾安

個個跑返後面包 無人去拍

D中場唔知去晒邊

雞囂個轉邊柒到 製造壓力比自己後防

達仔-6到 世三

屌 cahill 個長傳又慢又唔準

夏神

好符碌

goallll

高q大棍啦屌你老母

玩短傳連波都運唔到上去，屌你老母乜撚野戰術黎架

2:0

入波都無用，踢得閪

咁到彈到比世三

-6足球

hazard終於開齋

世界

世三!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goal!!!

靚

-6

又負碌足球

達仔比得靚

世三

Morata

達仔隻腳係咪淨係識一個射法

volley

有運仔

款他

碌下碌下 碌個冠軍返黎

負碌到

你幾時躝

呢場要靠卡吐，中場輸到仆街

達同世三既反擊係幾有效

達子個勢似係想射

負碌足球

這就是反擊

燈

達仔又交得咁靚嘅

法比放長傳就算 成日走左上去
雷斯又成日上埋去攻

世三跑步

可能其實仲未解鎖左腳

morata嗰下想射定想傳

一陣又用腳整3球你嘆

沙包

射

射中人

我okay 喎

應該係比 比人封左右腳

三角形大力左少少

繼續屌 垃圾安

自護號未裝左腳

Zappa

屈速

巴卡今場做乜鳩 仲懶過法比 大佬比係正職防中黎

沙包通渠

痴線 2:1

殺柏呢下

zappa都幾有膽識

zappa

攪錯俾高拉洛夫爆

比人用同一招

又吸世界波

隻沙巴狗真係放題黎

邊個仲話沙包慢

好靚

diu

屌

唔好財彩

西波

咁都世界波

哥狗唔賣垃圾

俾高拉推左走右硬爆

天神隻西腳

還番個負碌波比人

高拿洛夫都爆贏你

咁我地都好彩左球既..

兩隊鬥負碌

唔通唔Block咩

卡吐真係專吸世界波 一年唔知輸幾多呢d

個中場真係唔撚掂，後防好大壓力

射得好勁

巴卡捨得死番落黎防守未呀 當左自己龍虎切呀

咪係

個平安鐘就爆

差D追和

藥膏唔aggressive

嚇死啊

azp鈍晒

我唔撚信呀
有種達仔就bin 我c

Agger

牙銘反而唔會輸呢D球
佢會同你鬥爆

一月要買人

本身卡吐捕定個位
真係唔好彩

呢場似

投降

法比眼神防守 baka又妹妹下

佢爆azp喎

好危呀~唔好嚇我啦

佢真係壓得太上，做左KANTE果份

宜家變左法比完全係零作用

要俾佢抖下

羅馬個領隊係邊個
唔係好識

上場都多甩漏 希望調整得番

無左kante個種搶迫

AZP今季跌WATT跌得好勁

AZP放題化?

鐵人都死啦

其實羅馬把握力好啲 車路士含得
講威脅堆門 羅馬仲多過車仔

達仔咁都拎到個波 on9

宜家仲要入埋國家隊

其實除左簡迪成隊都跌左

雷斯應該係位置上最後嘅中場
但佢同藥膏鬥唔見人

又唔算，係上場差d姐，之前仲助攻左幾球添

近呢3場 的確差左

如果呢球係伊巴 應該會轉身射個三分波

ibra上身

沙包真係勁過摩西

Baka 完全0信心拎波

林尾香就好笑

沙包出D波靚到

達仔都想，不過已經俾人踢到隻腳

見佢轉身dup頭追果下好心up

Baka 法比兩個壓哂上去 得返雷斯

Baka真係有d似切

比高拉爆幾次

但防守牙銘硬淨好多
好似啱先咁
一定唔會俾高拉洛夫一爆就過

牙朗臨尾

干地有迪加唔用

電欺頂唔住啦

我地嘅防中前到

切勁過佢

俾高拉爆果個係AZP

M朗呢下出腳好抵讚

巴卡成場都散步咁

出波好好撚多

夏神今場幾搶鏡

yes 好心佢做好防中本份先啦

出返迪加得唔得

安lan

唔係打緊兩個攻中一個btb咩

鏟得好

起碼要多兩三季換血

岩岩個球其實佢岩岩過完人 跑番黎
azp補佢個位
唔係應該係azp比人爆咩?

沙包啲速係爆人
牙銘就唔會點留，點都跟實

呢個真,切帶波上去個吓好穩
藥膏好似甩甩吓咁

防守差幾班啦

俾人爆果個唔係沙包wo

卡吐失一球要賠錢？
個樣做咩？

開頭隱咗形

明明迪加可以放生啊朗

呀銘 冇左進攻好耐

用迪加唔洗用殘AZP

而家352好似得雷斯係防中 其他兩個似攻中多
回防又慢

開季咁耐有幾多場CS

爭咩呀 牙銘沙包都係二線料

但根本就冇人Overlap
我唔明沙包企咁左留中間比人做乜
Azp都應該冇估到沙包咁樣守

切身位屈機 波底又好 中路狂推 好撚正

BAKA散步回防

咁右先啱

其實最應該換走係法比，不過真係冇人換

我諗Azp當時都係專注係高拉洛夫度
唔會留意沙包個企位啦

唔睇名以為外借咗普巴出去

Scott

每次見到無人換就好撚谷鳩氣

牙銘嘅好少見佢俾人咁樣一推就過
就算咁俾人爆贏,牙銘多數會硬食一張牌

換柏度出黎打343就得

都似，Pedro上半場已經熱緊身

其實法比而家0作用

屌佢老母

睇撚伯嗰分析
其實343會唔會好啲

下半場 安 阿衣

但中間少左個人比到位niggxxxxxxx會仲恐怖

出阿衣都理解到
出安唔出柏度就反干

我覺得azp其實唔洗過去，睇返個球其實無人幫高拉，應該要比沙包同佢單對單，azp補位

換rudiger出黎
推埋azp上去打防中囉

岩岩睇replay輸個球其實一開始已經係zappa跟緊
係azp自己又拍埋去守但係沙包又冇意思移返後補位

同打少個冇分別

成個雪糕桶咁

屌你老母閪啊戇鳩仔火撚屌

Yes

如果入多球干地應該換Azp俾佢唞吓

守得住就係咁

根本成個上半場都比人禁住黎屌,係人地射唔入咁解

Azp又以為沙包會殺
沙包又以為Azp會殺
但沙包個企位又有D問題
企得太右,明俾中間高拉洛夫

撚仔講波

達子做咩換咗Boot

係喎

雷斯條仆街真係射上腦

電欺做咩
馬迪上身？

人地叫你射就射......

達換左boot

巴卡no look pass

呢個位左腳馬迪可能仲射得好啲

好撚擔心雷斯

下半場食左屎？

沙包D防守成日留中間俾人

AZP同雞曉兩個一齊落剷個Feel好熱血

達仔咪成日斷得唔得，次次幾下俾人打突擊

法比起碼有跑 巴卡真係散步睇住人攻

遲早爆

藥膏有時連遮線都冇遮

屌奶星

睇到60min去訓算

比高拉撚

沙包D防守真係唔多掂

比人壓住打

藥膏協防啦，屌你老味

c13

要不是卡吐

冇架喇最強陣冇人換

銘已經算差，估唔到沙包仲差

巴卡又散步唔拍埋去

Luiz狗衝mode

連回哂塘既高拉洛夫都爆得到佢
高層又買埋D廢料

達子下半場換咗牙衣咁款

哇好柒呀

中場0防守

中場冇了

打返3-4-3

終於唔迷安啦

雷斯呢下應該讓啦

放題中場

打343 但換luiz 中間個兩個

電欺換

成張A4紙

達offside位讓乜撚

中門大開

一早應該俾達子
唔知推入中間做咩

雷斯唔妥干地?

電欺解放得耐就會上腦

隊波好似無乜士氣咁 又唔積極

雷斯癲左

應該係嬲岩岩個下

電欺會當自己前鋒

bt sport話佢自己要求換，我估真係傷到頂唔住

個款唔妥埋達子 雙重憤怒

做咩咁換架 嫌中場唔夠失勢

佢都傷傷地，咁樣行法

想踢埋st

想完攻勢先換啦，咁樣好似突然斷左咁

好似打左發空炮咁

Baka

咁啱嬲嬲哋個陣俾人換走
發下老脾姐

中場根本冇得換
得個Scott

咁多下前場搶波都叫唔積極

佢踢緊乜撚

Baka係咪做緊球證

BAKA ON99咁

巴卡好唔掂窩

信我22.23一定有份今日

巴卡今日on99咁

巴卡好養生

屌你老味天神搶得搶靚
藥膏下一秒就失返

係

在睡夢中繼續支持

宜家係要做返d攻勢，咪俾羅馬壓撚住黎攻

法比雖然防守前面有幅隱形牆 但baka直頭係眼神防守

baka用個背隻對抗個能力好弱

天神好好j

A4中場

干地燥到呢

baka今日差到 仲要靠佢逗住法比

有心個D冇力,有力個D冇心

牙朗渣ga

巴卡個企位仲前撚過球証 但係人地攻緊

原來頭先張紙唔係指示係干地罵緊法比成張紙咁

屌，又係水貨

佢咁嘅跑動,法比逗住佢就係

中間空到

隊波進攻無咩板斧
下下都推兩腳就射撚左佢

黑人問號
達囝

buy no. 8 ok?

今夜不設防

達?

屌你老味又輸

達子做乜嘢
笑咗

2:2

中堅達

中間空到任人斬

干地你含撚啦

On99 中間完全無人拍

俾兩個鏝舊將入波

屌你老味呢球射到vps咁撚樣

見無曬位想博角球掛

唉 真係咁

輸天神

遲早輸啦
咁既西陣

主場踢撚到作客咁，屌你老母

輸中場輸撚到

抵撚死啦

吸完世界波未

和波算啦屌

射得咁靚

對面拎住波無人逼.. 俾人睇定黎扔

炒柒干地啦，戇撚柒鳩

冇kante=垃圾

呢球咁靚抵輸

特登起身，點知又係西波

人地根本過半場 企定定望住黎比都得

條中場真係廢撚到 巴卡踢緊乜撚野
出下超人啦 踢得咁撚好又無得出

嘩 VPS個球咁

雲佩斯咩屌你

Peter仔

輸中場唔拍

比前曼城球員撚狗

打五人防線都咁撚多空位俾人走

on99

今場球證嘅平均速率高定巴卡高

包曬

屌 換走雷斯真係on9
完全放棄搶中場

你踢3後衛仲攬仆街卡膠就預左無得贏，干地躝啦屌你老母

巴卡今場仲廢過舊年妹迪

456

法比條垃圾有乜撚野用啊

雷斯頂唔緊自己要求換架

換走雷斯出迪加推天神上去打防中都好過3-4-3不設防

352都未夠保守
跟住打541
56分鐘就放棄同人攻

901 等攻

係射得靚 但中間無壓力比人睇住咁傳

btw 阿塞拜彊嘢和咗下體？

一野撞落法斯奧條j度

西波 去訓算 聽日返工

賓周都撞爆

就傷啦屌你
仲嫌傷兵唔夠呀

但呢球唔關Cahill事既

頭撞頭

噴落賓周度

唔好做英超之恥

我等埋柒頭安出黎先訓

屌佢老母係守既就高q大棍啦

又要係自己後場玩短傳最後又要龍門一腳清，好心干地用下腦啦，我都知唔撚work啦

高層好波

望撚到法比+巴卡呢pair真係眼火爆

除咗中堅位個個位都唔夠人用

失分真係好傷士氣
先入兩球都要和

藥膠

巴卡終於有防守

輸埋

沙包散步

好撚柒

隻傻閪巴卡散步散左成場 屌你老母

垃圾baka

清高兩粒

屌23

羅馬啦

含撚啦干地屌你老母

2:3

藥膏呢球點解可以守得咁撚柒

成場冇人mark到柏洛提...

好波

完

士氣傷到 反杯三球

輸撚埋

比人反cup

上哂身呀清

豬埋

早啲訓好過

乾爹點算

好波呀 簡迪朋友隊 英超之恥

算唔算反CUP

屌 瞓算

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁樣比人反杯..................

屌 比人反cup

安七六黎睇 真係應該有玄機

藥膏好似第二次輸呢位D累輸波

簡迪朋友隊好波

鏝3:2車

冇人睇

3連敗……

呢個笑話又比人有排笑

干地條死on9，屌你老母不知所謂

贏2球反輸

好啊 干地走得喇

比人連入三球反cup
痴撚線

巴卡冇mark過人

冇人mark
ho ball

垃圾車

干地應該真係炒啦

做乜尻

坦白講 羅馬好撚勁

巴卡就嚟變米帝

輸你呀仆街仔

主場踢到咁

執包袱啦干地

曼城3:2車狗
仲要比兩個老野撚

我屌你呀干地 你轉撚咗個乜陣出黎呀

我覺得衰沙包散步 Baka呢球頂到盡啦

呢場有分咩都得

冇咗kante輸撚哂

吓 ？

3連敗 76準備接班

3連敗

頭先贏兩粒，客w幾倍？

干地唔駛思鄉 應該都番得意大利

自從佢雪起迪加，柒撚左幾多場

成場波打到作客咁 抵輸啦

抵炒啦 有迪加唔用攬件傻閪英人

中場又唔撚係做到波但又玩死球開短

最後又係龍門大腳清

要炒就快喇

都話雷斯自己頂唔順要求換架

完全無人可以換

你黎教?

唔想見到

高層

唔怪得入左波干地都可以咁冷靜

1:0個陣11倍

先輸一場水昌官
再俾人連入三球反cup
又有傷兵士氣又低落
Feel到崩盤了

傻閪卡希爾

主場都咁撚柒 下場作客輸撚緊

收迪加用Cahill之後無好過

傷到咁就走啦 仲踢 踢你老味咩

我敢講
全部都係高層既錯

迪斯高係勁既 但人地條中場一個尼安=baka+法比

對住羅馬，主場踢撚到作客咁已經屌得干地老母啦

想瞓啦屌

包頭包頭包撚個dick head咁

2:0果陣呢

走啦仆街

老實講點解唔出超人 呢獲幫唔落

最撚慘係完全冇進攻板斧

成場挨打

嘩屌栢歷堅尼 molamola

好撚可悲

雷斯係有傷先換走?

3:3

goal

追返粒

係啦

成班大帝輪住散步想唔輸都難

見到個後備席真係好悲哀

卡膠今季出場嘅勝率係幾多

未輸得

世三好波

世三救世界

無出佢既比賽係100%，有出唔計了

夏殺 救干地一命

3:3又點，咁搞法456都嚟

hazard又入

3：3

夏神頂得咁撚準

夏神救全家

世三!!!!!!!!

世三!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲未完!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Hazard救車

反CUP再反CUP?

唔計對亞塞拜薑野正選失分率100%

卡膠包完個頭真係成個戇鳩弱智咁

一分鐘

可唔可以出多個人防守呀？唔求贏啦 唔好再失波啦

世三 ： 你班仆街俾我抖下

好彩仲有夏神

贏唔到都要成隊含家剷，我接受唔正領先2球對住羅馬贏唔到

上呀屌你老母

都要讚柏度個靚傳

而家個陣 係85 70 83

Hazard救干地

雞曉個頭上面加條繩ok?

Agger
干地既352 傷kante飲水 場場焗用法比 仲要無人換

呢啲真係士氣波嚟

講左成個撚頭咁

亞衣又要完場前出黎入返粒？

出迪加

柏度真係冇哂0氣
可以收檔

頂住啊

嘩屌你老母干地驚撚到瀨屎，主場和緊換中堅出黎

屌，要傷嗰啲唔撚傷

干地個神情真係好唔妥

hazard vs 羅馬

係嘅我唔反佢

Cahill一出成條防線降幾個lv

乜撚野事

76分鐘都唔換22 23，睇黎真係有d棄用既feel

所以話達子D黃金機會好重要
我真係唔明點解一開波個球冇咩人屌達子
仲話OK,係我要求高定你哋要求低啊

好彩唔係柒頭安

正想咁講

唔撚係掛
最有士氣個陣換個中堅出嚟

好彩

甘早換人求和？

點先可以令干地完全放棄222324

問題係中場到 其實後防無咩大錯

俾人炒

講真 個球C朗利雲都未必入啦...

After

我寧願咁都唔好換黑色雙子

買到人先得架屌

唔好再失波啦 好撚柒呀

吓,空晒射中間個球喎我講緊

亞衣最後10分鐘有加成

22

完了

你老味 干地又比哂人攻 遲早輸番

安

我屌

1分or0分了

同王子落雨一樣

俾人入左3粒已經7曬

唔撚係掛
安

23已經救唔返
嚟緊應該打無鋒都唔出佢

咪又係要用條撚樣，屌你老母干地驚撚到瀨屎咁

雞囂成個大媽咁 好心返後備席坐啦

條路真係佢自己揀 明明有條光明大道佢唔揀

我知呀

咩料
世三換安
干地你痴撚線架

我屌 夏殺着火反而換

屌 22換10

...

柒頭安

世三冇氣

換走世三又做乜呀

lan都算……換走世三

點解係咁換

換走埋世三 打得最好就係佢

屌 gg

干地食咗屎? 乜撚換人黎

lan 玩夏殺

干地咩換人

垃圾安

安 屌你老母 屌你老母
希望你呢10分鐘用下腦

hazard換22做乜9 ?

安我屌你老母

場場輸金章
場場照出

hazard又無傷乜都無

real sleep

=.=

頂,禁區頂有人拎波藥膏行前兩步又停步唔逼
又唔遮線,想點啊仆街仔

佢有乜得揀？

干爹玩政治

無力掛

應係

認真追盤和波收工

其實阿姨真係咁差？

個球空晒喎
你哋真係咁到接受到?

法比又踢足。。

22有武神打，24有迪加

22 24都出哂 gg了

真係仲要問？

夏神就預左80分鐘換㗎喇
打352佢好撚chur㗎

差啲又輸

無哂中場可以換。。。。

送老婆俾干爹屌

都冇人換 唔係安就包輸阿姨
干地都冇計

差D又俾迪清高入波

迪清高勁到

迪斯高好撚癲

咁嘅態度雪下啦

其實你講左成場。屌你老母，T9個球點都7過呢球掛？

你老母 就黎比人炸死

屌哪星，就係因為陣容深度

班正選宜家根本就應付唔到一週雙賽

啲搶點輸撚晒

對羅馬得39%控球率，我屌你老母啊干地

淨係識踢最尾個十分鐘

簽迪斯高啦不如，有頭有腳

好少睇車仔，今日見咁緊湊過黎望下

用亞衣+20m deal迪清啦

主場都咁吃力
都唔知作客會輸成點

或者M子

距離龍門又唔係近
射門角度又唔係正中 要燙射

真心比邊個前鋒都未必一定入啦

lan 到而家一球波都未掂過

羅馬：送都唔要

搵舊屎落場都有用過佢，起碼比對手踩下屎影響佢地心情

都係個句，T9又咪係咁，咁點？

羅馬24號換車24號ok?

不如收返青訓，亞衣用黎練波

場場0走動 永遠得小禁區既一腳波，其餘時間0作用打少個

新聞話高層收唔返tammy

垃圾肯出波 都好既

一個教頭點解會變得咁驚輸
除咗上頭有炒魷壓力之外
真係諗唔到其他原因

都幾肯定下場聯賽班友實腳軟

唔近?入到禁區喇喎
又冇人Mark,同埋唔係去到好邊咋喎
有晒射門角度

堆填區都唔收

阿姨番法甲威威啦

咁不如收返個阿巴咸黎用

都唔明角球做乜成日出短

屌你老母安後備出黎就跑撚哂佢啦屌

Wtf 點解 有冇多d

唉 那有人 你老母

AZP

你真係白痴架
用垃圾車個費托嚟比?

好似話無call-back spell

踢鏝果時 迪斯高都唔係好差 不過係唔岩鏝d風格

唯一嘅recall條件係要佢出少過某個場數，而個數好似已經就快夠

lan

好似係因為入多過唔知幾球

和波可以接受，考慮第一場戰果

但咁和法真係好撚柒

魯迪加踢防中有無得諗

聖誕快車都未到D人攰嘅攰傷嘅傷咁搞

係到諗緊達囝成場係到做乜

超人

ruidger轉身

迪加咁撚勁

唔好

接你老母受?
主場對羅馬咋喎

柒頭安你死撚左佢啦

安快啲死

真係可笑 唉 我車已經冇人到呢個境地

willian 好波

換走個三件似保留體力多過驚輸啦
依家隊波唔夠人
咪要就住就住咁用囉

lan啦屌

安又想點撚樣呀

想點呀22

冇左世三就組織唔到

單機啦你
唔通搵邊個比？杜奧巴？啊姨？

屌你老母 安傳出界個球 我真係笑撚左出聲

嘩啱啱安嗰下同張伯倫嗰下有得揮